100$ 跟excel買盤 開波前10分鐘出水

如題 中心思想：馬會開盤有路捉
75% 按照歷史盤口和賠率升跌走勢 + 25%主客兩隊現況和陣容
=落注決定
100$平注記錄
為期15天 看看結果如何
善用追故模式睇水

100蚊買唔到盤喎

100蚊買盤??

賭都未識賭學人出水

100蚊可以買盤 驚已報

睇下我username
呢個世界唔係得馬會

YY我嗰5000有未

操盤手成日轉
睇歷史盤口其實冇乜價值
除左入球大細

Lm等水

啱，有時候會發覺啲賠率走勢係相反 可能5場得佢一場係反手咁
呢個時候有疑惑嘅話 我就唔會買
寧願等一個穩陣啲嘅場次

松本山雅 讓球客盤 0 @2.04
金澤薩維根 主勝 @1.76
福岡黃蜂 主盤 [0/+0.5] @1.88 睇和
長崎成功丸 客勝 @1.68
北九州向日葵 讓球主+1 @1.7

整埋條5x1 試下
5-Folds
Handicap
Matsumoto Yamaga +0/0.5 @ 1.81
Mito Hollyhock v Matsumoto Yamaga
1 X 2
V Varen Nagasaki @ 1.76
Ryukyu v V Varen Nagasaki
Handicap
Avispa Fukuoka +0.5 @ 1.61
Avispa Fukuoka v Jubilo Iwata
Handicap
Zweigen Kanazawa -0.5 @ 1.90
Zweigen Kanazawa v Jef United Ichihara Chiba
Handicap
Giravanz Kitakyushu +0/0.5 @ 2.04
Giravanz Kitakyushu v Kyoto Sanga

我買嘅賠率可能唔一樣，但方向一致就得了。

即場 聖荷西地震 客勝 等2倍以上

戒賭啦爸打

今場又紅色了
客隊9來 條防線當中場咁踢

10點買乜

輸緊兩球

等緊佢出10點

荷西地震4-3 反cup

excel 有啲料到

(自己即場買角球下一球，補咗客隊不敗)

總結 7/15 3/6場中 1/6場走水 2/6場輸
松本山雅 讓球客盤 0 @2.04 ft 2-2
金澤薩維根 主勝 @1.76 ft 0-2
福岡黃蜂 主盤 [0/+0.5] @1.88 睇和 ft 1-0
長崎成功丸 客勝 @1.68 ft 1-1
北九州向日葵 讓球主+1 @1.7 ft 0-0
即場 聖荷西地震 客勝 等2倍以上 ft 3-4

親 邊到down data？

錫菲聯 [0/+0.5] @2.02 睇和
阿士東維拉 半場和@2.1

史達 2.5球大 @1.57

用software 捉曬佢一年幾盤路落來

阿士東維拉 半場和@2.1 ht 0-0
希望錫菲聯 下半場整個1-1
唔係就無得玩3點嘅場次

畢爾包 [-0.5/-1]
馬德里體育會 [0/-0.5]

有冇重心

今晚重心盤無咩
都係搏包包 馬體會唔會腳軟

馬體會正氣應該贏

師兄 睇以前每場邊啲數據？

咩software

聽日開電腦話你知

唔串又好 串咗輸埋本金

主要睇初盤 讓球主客和

同問, thx ching~!

包包紅咗個龍門 玩撚呀

廢到

畢爾包 [-0.5/-1] ft 0-2
馬德里體育會 [0/-0.5] ft 2-0

自從開番波之後
好多隊波 睇盤睇戰績 都唔係咁work

收工啦

睇狀態好d
好似今晚一定唔會買韋斯咸

屈仔仲要受讓

Octoparse

呢場波 邊個贏就唔駛驚降班
兩邊都要出奶力
開個平手盤都可以接受
跟excel 會買客盤 睇和波
不過等埋尾盤先

唔係好識用

要啲時間摸索下
大致上係 新建個task
之後set 讀取嘅網站list
再set點click 模擬人手click入去睇個賠率 跟住再select 你想要嘅資料 再loop下一個
跟住係local run 提取數據
擺佢幾晚 自己download 落來

西布朗 即場客勝 目標2倍
等唔到就算數
因為要留個空間對沖和波

ok研究下

4' 1-0
呢啲時候買注客勝 就抵搏啦

Ching仲唔買咩 講黎聽下

叉足電

燈力還不錯

玩少少外仔就以為自己賭神

呢個係試個方法得唔得 幾時認賭神 成日係度扣帽子
我唔係玩外仔 我係根本係海外

西布朗 即場客勝
Ht1-1
ft 2-1

浦和紅鑽 客盤 0/+0.5 2.5球細
大阪櫻花 客盤 0/+0.5
清水心跳 客盤 +1
浦項制鐵 客盤 0/-0.5
韋根 客盤 0/-0.5

屌掛住睇 唔記得post

一有球迷就主隊波

FC 悉尼 讓球主[-1] 落飛
買主盤 [-0.5/-1]

# 時間 主[-1] 和[-1] 客[+1]
#1 07-21 17:16 2.90 3.70 1.95
#2 07-21 17:15 2.95 3.60 1.95
#3 07-21 17:13 2.85 3.60 2.00
連回3格

#36 墨西哥超級聯賽 祖亞雷斯 vs 瓜達拉哈拉

和波

留名

LM

墨超 連jump2口

紐卡素噴射機 [0/+0.5]

早水，睇主勝

3-0ed 搞掂

Lm

墨超 巴西甲 呢期亂到呢
隔一個月再算

圖為琴晚4x1 墨假 開2場對家 1場估錯

#3 瑞典超級聯賽 · 08-14 01:00
諾高平 vs 哈馬比

諾高平 (0/-0.5)

推

輸半

我屌 絕殺 輸埋

偏門 league好多鬼波，數據未必可靠

名古屋鯨魚 客盤
廣島三箭 客盤

呢個真 最伏都係葡萄牙超，跟住墨西哥 巴西 再到 瑞典挪威個得堆

唔係咁燈呀嘛

名古屋 真係東京私家雞
輸波仲要紅牌

見光死，唔玩了

法林明高 2-1 波膽
蒙柒雷 -0.5/-1

廢撚到

樓主出出下收皮?

下下miss咗事前盤
走地費事講

西部聯 讓球主+1
我買主勝

柏雷素爾 讓球客+1 or 客盤 (平手盤)

買多條過關 係咁多
橫濱水手 客盤
名古屋鯨魚 客盤
鹿島鹿角 客盤

無爆冷 1-3

絕殺 2-3

DLLM 696

2020 仲賭咩鬼
出山 撈課金好過

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。 如對你有所幫助，歡迎課金支持($1蚊起)

事前盤：
格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5
布拉加 主盤 -0.5/-1 （適當時候補個和波）
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 （適當時候補個和波）

謹慎啲就睇埋尾盤再買

2020 仲賭咩鬼
出山 撈課金好過

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。 如對你有所幫助，歡迎課金支持($1蚊起)

斯貝加 頂住呀
開門4連中 靠你

事前盤賽果：
格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)

贏多啲

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
即場 科隆 受讓+0.25盤 ✅(1-1 半格)
新英倫革命 客盤 [0]
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格

2020 仲賭咩鬼
出山 撈課金好過

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。 如對你有所幫助，歡迎課金支持($1蚊起)

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
科隆 受讓+0.25盤 (1-1 半格)✅
新英倫革命 客盤 [0] 走盤😔 (1-1)
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格 ❌❌ (1-2)
鹿島鹿角 主盤0/-0.5
名古屋鯨魚 主勝 主盤-1 (估讓球和-1)

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
科隆 受讓+0.25盤 (1-1 半格)✅
新英倫革命 客盤 [0] 走盤😔 (1-1)
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格 ❌❌ (1-2)
鹿島鹿角 主盤0/-0.5 ✅✅ (1-0)
名古屋鯨魚 主勝 主盤-1 (估讓球和-1) ✅✅ (1-0 讓球和 3.5倍中呀)

仲等緊？機會一去不回來呀 朋友

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
科隆 受讓+0.25盤 (1-1 半格)✅
新英倫革命 客盤 [0] 走盤😔 (1-1)
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格 ❌❌ (1-2)
鹿島鹿角 主盤0/-0.5 ✅✅ (1-0)
名古屋鯨魚 主勝 主盤-1 (估讓球和-1) ✅✅ (1-0 讓球和 3.5倍中呀)
浦和紅鑽 主盤 平手盤 （高水正呀）✅✅（3-1）

tg channel:
或者你覺得可以再觀望一下，一下又一下

繼續單機

韋斯咸 主盤 +1/+1.5球盤 （想搏讓球主+1 高水 但韋斯咸頂唔定到90分鐘？）

1-1 ft 中了

水晶宮 客盤 受讓 (馬會平手盤照要)
巴塞 主勝

贏一
輸一
美斯 無了無了

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。如對你有所幫助，歡迎課金支持支持($1蚊起)。

巴打堅

之前小弟都自己砌左個excel run但完全唔準

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
科隆 受讓+0.25盤 (1-1 半格)✅
新英倫革命 客盤 [0] 走盤😔 (1-1)
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格 ❌❌ (1-2)
鹿島鹿角 主盤0/-0.5 ✅✅ (1-0)
名古屋鯨魚 主勝 主盤-1 (估讓球和-1) ✅✅ (1-0 讓球和 3.5倍中呀)
浦和紅鑽 主盤 平手盤 （高水正呀）✅✅ （3-1）
韋斯咸 主盤 +1/+1.5球盤 ✅✅（想搏讓球主+1 高水 但韋斯咸頂唔定到90分鐘=> 答案係捱到！） (1-1 和波)
水晶宮 客盤 受讓✅✅ (馬會平手盤照要)
(1-2)
巴塞 主勝 ❌❌ (1-3 輸2球tim)
曼聯 主盤 平手 😔走盤(0-0)
奧沙辛拿 主盤 0/+0.5 ✅✅✅✅(1-0全格)

皇家鹽湖城 主盤 0/-0.5
(主隊不敗局面，我買平手盤)

皇家鹽湖城 主盤 0/-0.5 ❌Half (0-0 平手盤走水)
鳥棲砂岩 主勝 (估贏一球)
新潟天鵝 客盤 0/+0.25 (高水正呀)

皇家鹽湖城 主盤 0/-0.5 ❌Half (0-0 平手盤走水)
鳥棲砂岩 主勝 (估贏一球)
新潟天鵝 取消❗️

拉維斯 客勝 0/+0.5 🙊✅✅ (2-0)
卡迪斯 主盤 0/+0.5 🙉 ✅ (0-0)
紐卡素 客盤 +0.5/+1
阿仙奴 主勝@1.78
祖雲達斯 讓球和-1@3.4 (主勝輸盤[-1/-1.5])
侯爾斯卡 客盤 +0.5/+1

拉維斯 客勝 0/+0.5 🙊✅✅ (2-0)
卡迪斯 主盤 0/+0.5 🙉 ✅ (0-0)
紐卡素 客盤 +0.5/+1✅✅(1-1)
阿仙奴 主勝@1.78 ❌❌❌❌❌(0-1)
祖雲達斯 讓球和-1@3.4 (主勝輸盤[-1/-1.5]) ❌❌(1-1)
侯爾斯卡 客盤 +0.5/+1❌❌(4-1)
瓜達拉哈拉 主盤 0/+0.5 ❌❌(0-2)

卡利亞里 讓球客+1@1.97
早水 芝加哥火燄 客盤0/+0.5

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。如對你有所幫助，歡迎課金支持支持($1蚊起)。

磐田山葉 主盤 0/-0.5 (2-1)

鳥棲砂岩 主盤0/+0.5 ✅ (0-0半格)
大阪飛腳 客盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
廣島三箭 主勝 ❌❌(1-1)
慕遜加柏 0/-0.5 ✅✅ （0- 6）
馬德里體育會 讓球客-1@1.92❌❌ (1-1 養生足球)
布里斯托城 客盤 平手✅✅(1-2 反勝)
布力般流浪 主勝@2.2 ❌❌ (0-0 )
波圖 主盤-0.5/-1 @2.12 ✅✅ (3-0)
松本山雅 主盤 平手
山口雷法 主盤 平手
黃蜂 客勝 平手